英雄戰姬手機版

H驚黎 可與dmm版用同一個ac

Dmm先有h

遊戲系統用返原作制
而且愈高星要用既ap愈高

唔係無腦用高星就得

睇av算了